!!!推上熱門!!! 港鐵不合作運動要再搞

但係要轉form, 唔洗阻門，改為直接用手提projector 喺港鐵站內,甚至車廂內搞快閃放映會

焗佢地睇，等班觀眾自己塞番個站。

推

呢個可以一試 推

唔阻人返工又令佢地睇到

推啊！

幫推

地鐵roadshow, 正呀

有得意 推

諗

派下傳單都得

被動式攻擊

貼貼紙

就算有人屌，我地跟本唔洗還擊，自然有人屌番轉頭

講真 阻人返工

真係吃力不討好

政府不痛不癢

流失中間市民支持

只要唔阻到返工 應該少好多人反對

冇錯，仲要唔洗甘多人力

如果車廂個電視可以播黑警啲片仲正

呢個應該有人嘈，仲可能讚你地肯聽意見

上次旺角有人孭住個Mon

呢個應該冇人嘈，仲可能讚你地肯聽意見

唔錯，可以一唸

嚇得我呀屌你

絕對可以，班友搭車等車好悶都會望下，但啲片要整得吸引眼球，精簡就好考功力

我絕對相信文宣組嘅功力

大家出力推啊！！！

放映會唔會阻喇，而且每個站都可以有
一個負責播，再多3-5個圍觀/防水久得
不過會唔會違反條狗鐵副例㗎

阻門都做得，驚鬼咩

要改過個名
「不合作運動」唔出得街
啲人好撚敏感

呢個好，流動放映會正式開始

超合作運動

多謝支持！

推！

咁都畀你諗到
抵push

加免費入閘？

推啊
被動式攻勢啊

但係要幾個巴打一齊 有d藍絲咁鬼暴力好危險

推啊

3-4人 一組

同埋仆街講句，引佢哋自暴其短

手足們! 唔好被人打亂個節奏!
做自己野! 繼續做文宣!

P

呢個難d喎，好快就比狗掃台，但流動放映會，佢吹你唔脹
提多樣，巴打記住加埋藍芽喇叭，比大家聽下狗點屌人老母

兩個ac互推上熱門

好提議

冇錯 文宣好緊要

Ok

多謝 加持！

Thx 巴打

再加幫全港市民免費入閘

播鏗鏘集

可以一試

呢個難啲，不過如果啲觀眾塞到爆曬就唔關我哋事啦

唔狂叫口號 只係播畫面片段打唔得
上次狂叫口號嚇親好多人

可行

冇錯 我哋不乏高質片

貼文宣圖喺各廂玻璃窗度

係，留返比片入邊啲popo叫屌老母

仲有可以諗下如果有藍絲鬧人，可以禮貌地邀請佢地對影片內容表達意見，如果佢只係識屌人老母，就等旁人睇下，佢有幾無理

呢招仲絕 thx 巴打

手快禁錯負評

btw，係站到會唔會比鐵狗趕？係車廂太迫應該睇唔到？

香港人最犀利係咩?就係轉數快 俾個Good你

我自己播片，唔知點解啲人埋晒黎睇

負評係畀 「不合作運動」個名
明明係地鐵宣傳大會

趕就下一站繼續，游擊式放映，睇唔到就聽啦，係車入面唔可能令所有人睇到

唔覺意做咗標題黨 sor

邊個得閒停低睇啊 人手比人免費過閘 應該會大力支持

不合作只會令更多市民不滿，更重要既係宣傳罷買 cash is King

咩形式既塞都可以唔使
不過車廂放映係ok

巴打，你個標題令你有幾十負皮

唔緊要，有人睇最緊要！

be humble

Push

可以試下

呢樣都會令我地賺唔少分

我地冇主動塞，只係d人自己停，唔關我地事，有冇人睇到好，引起d人好奇心，就已經成功

呢個全力支持

真知我心

大聲播片 不過唔洗再塞門

睇埋人地內容先啦，巴打，唔好咁敏感

全民教育！

Roadshow捲土重來

唔洗專登搞

淨係air drop都夠

平時去廁所 大把發揮空間 爆石都需要精神食糧

android 友表示好lonely，同埋依家好多有咁上下年紀的都係用android

咁唔叫不合作運動
不過我覺得好過不合作運動

又幾得意喎

之前有巴打個背囊掛住個mon播片,其實可以考慮
不過最好幾個巴打一齊保護,我怕有激進藍屍阻住哂

大家一齊推啊

咁多人邊有位

呢個有得諗
香港人既底線係 唔好阻人返工

連儂列車基本野喇

其實咁樣唔係不合作運動,係超合作運動之五大訴求知多d

機場一撚定要推，呢個只係平時嘅支線任務

流動放映會

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

光復香港

五大訴求 缺一不可

pish

港鐵放映會

呢個玩法就似樣好多

全民ETV

支持流動放映會
上面好多只睇標題

多謝晒

我意思係個重點唔使放係佢地塞定我地塞
個重點係要令到更多人睇到真相
最好有深藍出手打人就完美示範

okay wor!

玩連儂列車

再引到popo 又放人就仲掂

Good idea!

阻人返工港豬會發顛
根本無需要咁做
相反學下8月5咁每星期搵日下午或中午
在中環搞和平集會
或者用你既意見係皇后像廣場搞放映會
打工仔會被逼收工
被逼收工一定唔會比打工仔屌

贊成，返工途中逼住睇。
可以剪返啲黑警Q&A, 鏗鏘集等。

係wor

發夢見到有個阿叔撞到我跌咗野落月台
搞到我要搵職員幫手執返啲野

我個標題改得衰 ，你睇埋內容先

警方記者會

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

警方重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使示威者歸還手機也可能觸犯法例。

睇嚟目標正確
敵反我擁

之前嗰啲仿車廂貼紙呢

順手做埋

呢個好過塞鐵好多倍
不過隔離一言堂嘅塞鐵group應該又係唔同意

黑警暴行
鏗鏘集

高質wo!

push

麻煩大家入黎睇睇
【香城Online】新自衛裝備解鎖

地鐵搞野要小心d
地鐵係受港鐵附例監管地點放個屁都可拉人
同埋做成一潮cctvb加港豬一樣會入晒你地數
利申我係個唔洗繁忙時間返工又擺坐港鐵既港豬
所以唔會睇到放映會

多謝 麻煩幫手推一推

有搞過放映會都知一定有人嘈，去的巴絲講練好EQ同講野，唔好同佢地硬鬥硬

好快黨鐵就有人阻止加報狗

真心唔好再搞住，好多淺黃同中立屌曬鬼

留意返港鐵內派傳單的事例

實際要點做

如果有人唔小心個闊閘機嘅時候唔舒服擋住左個闊閘機。

結果變成可以免費搭地鐵

唔知會點呢

點解唔喺街道攪？
點解要迫人睇？
d 人可以自由選擇先會受嘅！
可以肯定只會流先支持..

車廂放映

呢個推 冇阻人番工唔會比tvb講到唔知點咁又可以等多啲人知

就係冇迫佢，我地自己睇，你自己八卦行過嚟

推
之前係個塞鐵谷提過轉方式冇人理

日日搭巴士都開speaker睇片
港台好多優質節目

so far未有人屌

唔係分化但真唔好搞咁密啦

自推

我一直認為港鐵附例係殖民地惡法
以安全為理由一般人權都無得應用

好主意
個人認為唔好再不斷阻門阻人番工
只會令到市民對示威者反感

唔好用projector, 揹果啲電腦mon

大家一齊推

絕對唔可以隨廁塗鴉 爆石要帶紙巾 唔好周圍抹

走在潮流嘅尖端

推 唔犯法

好

我無野講

推 睇1樓

支持核彈都唔割

g持！

支持

光復香港 時代革命

和你飛＞＞＞＞＞＞＞＞塞鐵
老實講8.5見到中立 淺淺黃反感
失部份民心
先逼到政府9up 借題發揮
個人認為長搞和你飛仲好

其實塞鐵可以淨係塞朝早，放工時間唔塞，比返工撚遲返工，準時收工，相信咁樣爭取更多民意

唔係塞 睇1樓

呢個推!!!

唔阻強迫性阻人返工應該冇位俾人屌喇掛

手提projector姐係邊隻

可以一試

不過改過個名

試得過

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

冇睇到文就留言?

地鐵roadshow有得諗! 唔會阻人出入,大家一齊睇

唔係塞喎手足

係快閃放映會喎

依個有得諗 連話失民心果班人都打低埋

睇錯，sorry

呢類

叻仔

唔緊要，幫手推原諒你

即黎

會，但應該唔敢捉你

希望叫號叫要求港鐵交代721

吾阻返工就無位比人入

這個得

多謝 幫幫忙推一推

好主意, 唔會阻住人返工放工
又可以幫各位乘客解悶

試

呢招諗得過，地鐵見過播有線但就剩係播示威者自衛打狗既畫面，一去到警察打人既畫面就即刻轉去廣告或者另一單新聞到，勁賤。
個次隔離坐左個大陸黎既女人睇到下下聲覺得d狗係咁比人打好恐怖咁

放映會ok 總之唔好主動阻人 佢哋自己阻就另計

唔阻住人可以搞 推

真心想買

推
呢個正呀
搞放映會，最多都系嘈住班港豬
冇犯法，唔怕d狗喇掛

Sorry 唔小心負皮左
幫手推一推先

咁 唔好叫不合作運動，因為：

1. 經過上次，已經有人對「不合作運動」反感，再以此為名會令人未了解此行動就反對
2. 咁 咁樣又好似唔係不合作喎

叫「TVB遺漏放映會」好唔好 ?

//

26A. 開著收音機、卡式機等

除非得到港鐵公司書面特准，否則任何人不得在鐵路處所的任何部分開著或使用或企圖開著或使用任何會產生噪音的收音機、卡式機、雷射碟機、錄音機、便攜式無線電視機或任何其他相似的器件。
//
Mute？

恭喜 不合作運動又再進化
又唔阻人 又可以表達訴求
不如唔好叫不合作 好似貶意咗

可以一試
可以試埋地鐵連儂牆（快閃版）
貼係車窗外面

推 做咗標題黨 麻煩睇一樓先回

原諒你

加字幕？

但不能再阻門，
因為你在向強權表達抗議嘅同時，
損害了其他普羅大眾嘅權益，
這就與中共無異。

霑叔的話，值得一看。

On9

唔好淨推 坐言起行

我諗住買架。深水埗有冇

係咪用手機project返出黎

個標題柒左 大大力屌我啦

Good idea
但實行方面要諗諗
係月台播 趕住番工又未必睇
係車箱 咁迫 可以點播？

新方式，有得諗

Sorry 做咗標題黨 麻煩睇睇一樓

黃金好似有

應該唔會掛
係違反條例嘅話，
平時d仆街睇片唔用耳機果d咪違反條例🤔🤔
狗鐵都唔捉佢地

女我就屌
你冇做錯屌乜？

A. 起地鐵站出口位播
B. 加字幕，好似新monday果d上下勁大隻字做caption

Pish

呢個推

有得諗

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

可以試

岩 企定定做文宣而唔係阻人搭車

呢個正
又可以宣傳嚟緊嘅運動

唔塞門好

我呼籲所有和理非立即放低電話離開連登

呢個idea幾好
推

又得，我地甘多高質片

好過塞港鐵

多謝 幫手推一推

簡啲長路程既車站
開大聲啲個電話
逼人聽啲野

都幾好idea
咁想返工比佢返飽佢

呢個可以!!!!

呢招又得

你有心做不如整合好 比文宣做好佢

多謝晒幫手推推

有創意

咁咪叫港鐵方影會？ 唔係叫不合作運動

唔建議，我認為集中機場好

咁又唔洗 你直接咁做好過

我會搵人整合，但希望大家有個概念先，多謝回覆

頭搭到尾再搭返去頭先落車返屋企

地鐵 放映會 加文宣。

做咗標題黨 麻煩睇睇一樓

呢個ok 等車有戲睇

幾好喎

OK wow. 真係好橋。

樓上有巴打提議，做埋宣傳下次活動既媒介

搞集體跳閘 d廢老藍絲見你唔駛俾錢搭車 就會唔抵得加入埋份
好多人一齊跳閘 港鐵就捉唔到你
另類不合作運動

做咗標題黨 麻煩睇一樓

地鐵超過一半人係咪都逼住企冇得訓，唔似巴士咁播出黎會比人投訴阻人訓覺

啲啊叔好受落架
佢地咁單純聽咩信咩
1日唔夠做足10日
多數係做啲易聽入耳既

直頭要融入生活

呢樣就岩
但你個標題要改好d

呢個好 唔好阻人返工
但返工搭車嗰時冇嘢做可以睇

對唔住，求屌

咁佢地咪唔講道理 錯不在我地
揾人好似啲狗咁錄住
睇洗楚廢鐵例先 走罅隙

推
封路都可以用類似方法
3條行車線封淨1條, 一樣塞到
又唔洗製造d 擺鐵馬dut撚住喺人地部車前面完全走唔到咁難睇既畫面

呢個有得諗
唔阻人返工又可以做文宣

好主意喎屌
八奇嘅思考領域

冇錯 甘就更顯佢地低劣

推多幾下啦 咁就

好嘢 又可以增加民怨 ！

多謝晒 幫手推一推

有得諗,推

求解

//

26A. 開著收音機、卡式機等

除非得到港鐵公司書面特准，否則任何人不得在鐵路處所的任何部分開著或使用或企圖開著或使用任何會產生噪音的收音機、卡式機、雷射碟機、錄音機、便攜式無線電視機或任何其他相似的器件。
//
- 大mon mute聲播片
- 港鐵出口電視機+文宣
睇黎都合法，其他自己走位

Road show nice 呀

因為我改左個on9標題

好似外國地鐵有啲人係車上表演咁（逼人聽）
不過我地係播片同唔收錢
另外可以派埋單張
未必洗係返工放工時做
反正狗鐵咩時間都咁多人
其他空閒時間應該仲多廢中廢老
播到大大聲逼佢地聽/睇
播片傳單airdrop三管齊下

高質，係車廂入面，齊齊坐30分鐘，好似收音機咁，聽哂所有文宣
要開大speaker

咪累事啦 搞咁快會有民怨

agree

呢個主意好！

播黑警

開返時事台啦

派傳單有巴打指犯狗鐵附例
但其餘有灰色地帶

密

究竟有幾多人唔睇內文就comment

朝早架車咁迫好難播
不過都支持

都係我衰

喺月台

唔使多添啊
我只要兩個站中間
例如：錦上路去荃灣西有5分鐘左右車程
呢5分鐘 啲人就強逼企係到聽文宣
被逼思考
由頭搭到尾又太長
一個有效既文宣3-5分鐘就得

但如果有人搞 一定要有EQ 要好似比人打咗10幾拳都冇還拖個個勇士咁！
因為一但比人有位入到就會變返不合作運動
一忍唔住就變質

巴士好似都有得做
不過孭電視機會唔會企到腳軟

//

8. 只准攜帶總體積不超過十份一立方米及總重量不超逾五公斤、不含危險性或厭惡性之物件上車。該物件不得佔用座位及不得放置在巴士的通道上或樓梯上。
19. 為其他乘客設想，請勿在車內作出令其他乘客感到煩擾的行為（例如高聲談話、剪指甲、用腳頂著前面椅背或將腳踏在座椅上等）。
//

多謝你 詳細分析

唔可以有聲

快閃正wo

下次改好d就得
之前搞阻門既朋友，連俾市民屌都唔驚
不如組織係返主要車站
舉海報、播片
人又唔駛多，又多人睇到
想睇既就睇
唔睇既就返工
俾人屌既唔還口（佢地都無借口話）
又可打溫情牌

諗吓佢

和理非姐
唔好唔還手，起碼都要拉住人報警

陪返工運動！

我會再整合新post ，希望大家到時再幫手推

連儂TV!

呢個有創意

唔可以阻門,車箱/月台放映會可以諗

呢個good

改標題啦

值得一試！

同班唔帶耳機嘅大劣人廢老鬧大聲

終於明平時啲濕鳩標題POST正評上升咁快 同咁易比人帶風向 原來咁多人唔睇內文

我無嘢講

地鐵好似唔可以派

一定比狗咬

好名呀

可以喺站入面但唔好喺地鐵車廂入面，車廂入邊一個密閉空間，你一播聲會好嘈㗎，我成日都去屌啲唔用handfree嘅人

你個標題差啲負皮咗 支持！

咁又做得過喎

甘都可以發現新大陸

擾民既野唔好成日做
搞返零銷費，超合作蝗蟲商場活動仲好

唔驚太密阻人返工令人反感
支持
但驚廢老藍絲搞亂檔

到時有正義之士幫

唔係撥冷水，搞下搞下以後好似大陸多地咁，入站都要安檢就陀衰家

連儂電視攻略
有興趣自己參考下

//
我宣布連儂行動升級：連儂電視！！！ 【全攻略】

//

和理返工

又一個高汁名

細聲啲 播啲好似電台既聲咁

我最驚呢d相:
721車廂恐襲、中煙後皮膚潰爛，
拜託，千奇唔好貼係車箱，我真係頂唔住

唔塞就ok
咁難得黑狗亂放tg激起民憤 唔好送翻出去

樓主idea唔錯

呢個okay ！！！！

agger

好. 仲可以俾咪人講吓意見經驗!

如果車廂，個影響圈唔洗太大，細聲啲都夠

中國人是最講中庸的，你說鑿一扇窗戶，他們是萬萬不同意的，倘若你說把房子拆了，他們就會急忙來調和折中，同意鑿窗戶。

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

流動電視啦
朝早一齊搭地鐵
迫佢地睇
又唔阻人返工

太多只睇tvb

呢個正

呢個好

多謝你

冇錯 全民文宣

你打錯字 agger

睇咗喇，流動放映會吖嘛，我知，
我係想再強調，唔好再做嗰啲又損害唔到敵人(中共，政府，999)，又樹新敵(更多市民反對)嘅嘢，
所以停止阻車門喇。

Roadshow 強勢回歸

呢個就贊啦

利申，我支持極反對不合作運動嘅

係 又唔會好嘈 又可以傳訊息

不合作唔一定阻人返工嘅
幫大家慳錢都得架

推阿推 讓這post推

和理非唔建議去北角

個個手機播同一段片。

香港地，阻人返工猶如殺人父母
縱火個noice起返工人士之中仲細過阻車門

岩！咁就無得周阻人翻工！

Good idea

整條youtube片出嚟
想嘅一齊播

OK WOR 哩個！！！！
文宣新方向！！！！
唔計落不合作運動！計文宣方向都好

依個應該係叫港鐵宣傳活動
開聲睇片姐 犯咩法

唔好搞呢啲嘢啦
咁中意搞搞道歉大會去地鐵站say sorry啦

都係話阻佢地啫，咪話我地都唔想，林鄭唔回應，我地都係被逼，遊行無用，衝擊無用，唯有阻住人，逼林鄭。唔想我地阻就幫手俾壓力佢，叫佢回應。

同意
阻人搭車會失中間民意

其實放工好過返工，返工正常直衝，反而放工會relax D睇你播乜

進入廢老模式大大聲睇鏗鏘集

可以加埋派糖加文宣單張

點樣孭住個mon

推，播片

任何時間都可以

千祈唔好，如果入面有當日現在目擊者，隨時出事

搞啦，係要到肉d中立撚先理

唔好政治潔癖啦，人地扮瞓你唔做野等佢醒，

幾代人陪葬呀

咁其實non office hour做都得，點解一定要返工，咁撚迫

屌 一人一iPad加藍牙喇叭播都夠玩

好采入一入黎睇
支持

有狗混入黎阻車門

我唔介意比你地阻, 但阻廢老真係慘過殺佢地全家

會俾人趕

人地勇武俾人打俾人捉，和理非下下都驚阻住人

要你行多步姐，唔係要係打人犯法喎ching，

叫係攞個喼，係地鐵放片咋喎，

人肉連儂牆？

推爆佢

我成日屌啲開聲睇片嘅人，你要強迫我聽我唔想聽嘅嘢，我一定屌

呢個好

平時d呀叔開到音樂勁大聲

都ok 唔阻人番工 又宣傳到

好好既idea！！！

無錯！唔洗還口，自然會有兄弟出手。

好似幾好
不過要查下會唔會違反邊條港鐵附例
戴返個頭盔先

如果係快閃連農呢？

有5個人跳左樓，絕食又有，警察721做到咁出面

係咪仲要咁關心/驚阻住果d唔肯面對社會暴力既人呀，傻左? 你將份關心去諗下俾人濫捕，俾人打既人?

連儂 牆 響mtr ok?

流動放映會？

其實唔好返工時間搞，返工嗰班其實支持者比較多，要爭取佢應該爭取唔使返工嗰班，其實班費老c9佢哋最鍾意睇CCTVB，最唔理時事

都有道理

我會直屌，唔好曹到我

幫推
仲可以傳埋單張 同時進行 會唔會仲好？
香港人加油 大大力支持文宣工作

認真，唔好搞班支持者，唔支持嗰班嘗試俾個事實去睇，由於非繁忙時間，車廂會多少少空間，同埋班人會有多少少時間，咁樣有機會可以解釋件事比佢哋聽，我諗咁樣效益可能會大啲

推 唔錯 勁過連濃牆

不阻撓運動

要整定啲十幾二十分鐘既片，不過唔好大血腥同深黃，要淺黃啲，怕深藍接受唔倒，慢慢教育，淺入深出

可以先試中段時間

呢個不合作ok喎

有見地

播完黑警片後加插「向受不合作運動影響嘅市民致歉」，應該會幾受落

不要再說了 ，用左不合作呢個字，收好多負評

要瘋狂播鏗鏘集

所以我建議非繁忙時間搞，對家嘅市民會多D

同意，先試中段時間搞！

可以一齊搞

呢個正 就咁做！

係教育電視先啱

我呢個係日常任務，直頭要用埋來宣傳主線任

大大力咁推呢個

放工/非繁忙時段比較好

同意

播黑警胸市民聲帶，好似港鐵員工咁，將個小喇叭掛係腰度，一度行一度播。

大家一齊睇啲狗狗同柒婆點對市民

支持
不過要搵幾個勇武喺附近磅住
好撚多痴線佬

咁搞法，我驚班廢老睇到過晒站唔記得落車

好波

3-4人一組，仲可以扮埋係自己友睇片，互相掩護

甘就係意外收穫

推上比港鐵d人睇

文宣同志們 辛苦你地啦 整多啲引人入勝嘅狗狗紀錄片俾大家睇

可以一試
Btw 有冇中地鐵通例

18區一齊搞就好

正

好建議，好過塞鐵然後不斷流失民意

派傳單就中，呢個主張扮晒自己睇，唔覺意俾你睇到

可以有

推推推

多謝支持

呢個好
係人都有好奇心
但要諗下點解決藍絲
如果唔係又鬧交甚至打交 又比人屌阻人番工

Ｅ個都好正

用藍芽喇叭係車廂播埋？

上次巴打個流動電視點搞？ 可以學佢一卡企一個人

和你飛
和你返工
點食都得

聽下野唔得咩
佢地自己都成日播到大大聲啦

正喎，有得諗

唔錯!!!

播今日民間記者會個條片

聰明人

咁都諗到

可以爭取多啲中間派嘅支持 改善人地對我地既印象

狗鐵附例唔係民事架咩？
犯咗都冇案底

我覺得呢個方法唔系最好嘅，上次5/8三罷地铁不合作運動已经令一D政治較中立的市民很不满喇，我擔心再黎一次可能會 有反效果，失民心同埋真心覺得效果唔打。所以唔系幾建議。我覺得可以試下其他抗爭活動，例如拒絕交税，罷買，打輿論戰，先俾班手足休息一下，積聚下力量

幾可行，值得攪喎各位

我覺得打殘體字唔係最好

ok

罰錢

啱！派單 港鐵連儂牆！

連登唔可以打5p字
P仔注意
過埋呢段時期再見到一定屌

okay wor

呢個好。4，5個人一組，互相保護，拍片，大嗌，求救乜都得。

蝗成日在地鐵睇手機嘈到拆天，唔阻人反工又可以俾大家睇到真實影像。好似有線D片咁！

其實流動電視最有用

有得諗 應該冇違反港鐵條例呀
我個mon係大啲 開聲睇野大聲啲姐

啲大陸西都係咁睇電話姐

再唔係播電台啲錄音都ok嫁

不過建議起碼3人一組 防止有藍絲打人

仲有殘體字

港鐵放映會
唔好講 由元朗站開始

呢個好啲，真係好多人對於話要追求自由嘅我地去「逼」佢地罷工好反感

千其唔好再罷工同不合作運動

上次好明顯未成氣候，好多人已經厭倦左抗爭運動，希望大家和理非一排，雖然嬲但大家係時候休息下，減少衝突，等和理非申請不反對通知書，交個波俾和理非出黎聲援大家，到時政府唔聽先再聚民意再爆。日日咁爆大家辛苦了

真是唔好再塞車門，可快閃在港鐵站用文宣，也可以做警黑實錄放映會，但盡量選大站，例如中環。目前不需要再不合作，而需要把警黑暴行深入民心，市民大眾刻骨銘心。

依個得喎！

唔阻人番工

走完又返去，又播過！

放映會唔錯

咁其實車上放都得啦

Karoro 小隊，五個。

之前有人提意連儂鐵

可以圍埋幾個人
一齊係火車地鐵入面一路播片一路傾帶輿論

推啊，做文宣唔會阻到豬豬們番工啦掛

香港人真係超進化！！
唔會用死同一種方法，靈活多變！

大站搞，中環、香港站、尖東站首選。
港鐵附例最多罰錢。

盡量選大站，例如中環/香港/尖東/灣仔

我覺得傳單唔夠吸引
普遍人對傳單第一印象就係拒收，而且傳單黑白色&得字，啲人望兩眼就會掉。不如整卡片，用啲好有型嘅書法體印口號/五大訴求上去，之後隔離印埋qr code(link去video到)

咁樣有收集價值又可以吸引自行去search資訊，宣傳效果或會更大

有新意 我鍾意 推

我鍾意呢個！

好橋

應該會俾職員屌

不斷轉型式，咩都試下

呢個好wor
文宣可以reach到唔理政治既人
不合作運動2.0

冇咁悶

幫推
但我覺得你攪唔到快閃放影會

推地鐵連儂電視
引人圍觀塞爆車箱

重點都係防廢老暴力
要有壯巴打守住

支持比佢哋睇到真實嘅嘢

正呀喂！

淨係播鏗鏘集都夠，軟性少少嘅片段更易入腦

無大台的集體智慧回來了
變招是出路

扯開一下
我覺得今日係紅磡天橋貼容祖兒精選歌詞的行動組都好勁
簡單易明有效成本低

希望黎緊會有更多招式出現
等班垃圾行會變繼續搵大佬

得wor
不過小心有廢老搞事

流動式放映會，正呀！

鏗鏘集

好過塞門

播片嗰陣喺隔離擺個條片既QR Code
有興趣睇唔曬可以返屋企繼續睇

不如樓主開個tg group
畀有興趣幫手既人入去

依個都可以

ok喎又 推你

推，對方打民生，我地更要做好民生

有projector 就拎projector
冇就iPad Pro/iPad/tablet
再唔係開大個喇叭用電話播比隔離個人睇！

push 呢招work

對，有啲人係藍絲，有啲人鐘意返工，有啲人工作上要跑數，有啲人做社福界和醫護界必須準時輪間 on duty.... 唔可以迫人哋遲到或返唔到工。對方支唔支持都好，也必須尊重別人選擇嘅自由。

iPad pro全面進場

其實同意

反而 不同界別打工人 放工 不同活動表達
會更strong
何如好似金融界 及 之前公務員集會咁

拎部大iPad 再加支自拍神棍，大家happy share.

放映會都幾好提議

呢招真係妙

大大聲播鏗鏘集

呢個提議好OK
大家可以舉高平板或電腦，等其他人可以睇到
車廂入面人多岩用

咁有人企定定係度睇都好正常姐

幾好喎 又唔洗比人鬧

可以係頭站坐滿啲位再舉文宣，等於迫佢地睇可以貼一啲文宣係自己位後面塊玻璃，到站又比人見到，自己又舉

值得推！

個人支持呢個，但好難做到，玩唔到咁多個站

可唔可以加埋頭尾車廂整連儂牆

呢個係我既取代方案

尼個係文宣方法唔錯

推！！！

推！！

喱個堅可以一試 我地一齊睇啦

可以參考今日民間記者會個段？

每個站快閃 保證站站都有得收睇

播元朗黑夜都好夠做 有線同港台都有特集
啲人開始忘卻元朗黑夜 警黑合作

邊度拎電？ 同埋唔認為有人睇 個個都禁手機...

啲藍絲無腦架嘛..